[不解之謎]到底陳庭佳做左d乜嘢咁仆街?

有冇人知

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌屌屌屌屌你屌你屌屌屌屌屌你

俾人屌屌屌屌屌老母有幾仆街?

究竟陳庭佳係咪真係存在

咁佢中學嗰陣做左乜仆街嘢?

聽人講佢個陣做prefect亂咁周人 所以俾人屌大仆街 (拔萃prefect可以罰人抄）

咁仆街

陳庭佳係呀Sir黎喎

文匯報記者

條片咪講咗囉
成日嘰嘰趷趷又唔知自己好撚柒

搵我 ?

我知呀, 但係咁有幾仆街?

係呀, 想問你做咗d咩仆街野?

驚自爆唔答

首歌我自己有份唱 關你撚事咩

關心下你都咁串 果然係大仆街